國泰被截入黎

搵兩個文職，機場入面返工
有興趣 tg 我問 details

截

被邊個截？

Pmed $5000/Q

請文職 但係打錯字
你叫人點樣對你公司有信心

文職係包裝姐

喺冷氣房做嘢嘅統稱嚟

係我唔啱
又唔是我出糧

所以先咁急要請文職

世事都被你看透了

係 replace 我

係CPSL定邊度番先?

T1 - Midfield

tg: Hugo1991

純粹八卦呢d入門職位開到幾多人工?

20k 鬆 d 啦
偏遠地區

油錢都蝕埋

所以搵 d 返開機場既

淨係請空姐嘛?

女仔

男人做唔做得
有無話要咩field Degree?

賣淫啦即係，點解男人唔做得

男人ok?

截肢了

有冇見過男 receptionist